[突發]今晚去新城市圍客戶服務台

七月十五日晚上八時，有志同道合之士於沙田新城市廣場合眾投訴，聲討七月十四號新鴻基職員放行予防暴警察進入私人場所不當施暴之可恥做法。

經區議員及立法會議員林卓廷中途了解，並聯絡新鴻基高層院大可先生表達群眾訴求未果，對方更於電話通話中Cut 線。惹群眾憤怒!

經在場人士商討共識後，決定經立法會議員林卓廷之電話留言記錄訴求予院大可先生，促請院先生在七月十六日晚上六點前回覆。

若該回覆未能回應訴求，則集體於晚上八時正於新城市廣場，客戶服務台前抗議聲討。

日期: 7月16日
時間: 晚上8時
地點: 新城市廣場 客戶服務台前

敬請散播
呼籲大家參加。

不分地區， 不分您我，捍衛市民住處場所權益，人人有責。您我有責!

推

勇武巴絲請入

會唔會無人係服務台架

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」